前線警員真係好慘，連飯都唔得閒食?????

[前線警員真係好慘，連飯都唔得閒食]

連呢D post都有109個正皮, 再一次證明連登已被水軍攻陷!!!!!
大家千企唔好再比正負皮帶風向!!!
強烈要求連仔暫停p牌正負皮功能!!!!

幫手推上熱門

推!!!

我覺得正評係抵撚佢地死嘅意思姐
但身為p牌仔都贊成唔俾我地正負評

怕辛苦咪唔好撈囉

希望係啦⋯⋯⋯⋯⋯⋯

太多五毛，希望連仔出手

「份糧包埋架！」